人在芭堤雅，悶到就來生菇之你問我答

炳叔炳嬸仲有冇開？

入城要有通行證，所以幫你check唔到。
正路應該唔俾開，因為實施緊緊急狀態。

有冇smoke weed

飯都就來冇得食，仲食草

飲醉咗之後好似有食過

巴打長居泰國？

住咗年幾姐 打算長住
婚已結

係個邊點搵錢
做生意？

要做生意之前首先要有舊錢 (廢話)

我會做貿易相關嘅嘢 而外國人身份嘅話最絕大多數係自己請自己

最好你可以係其他地方揾到錢 而你個人生活係泰國 咁會輕鬆啲

樓主？

唔識玩股票
其實我都想識下啲係泰國生活緊嘅香港人
但好似唔多覺有呢啲圈子

台灣人呀 大陸人呀 就多

識唔識秦文

泰文識少少
打算穩定落來之後再慢慢追返啲進度
報過語言學校 但成日走堂

曼谷應該唔小

買左屋？
平時幾多洗費

泰仔條賓周長定你條賓周長？

我覺得同香港生活嘅洗費差唔多
你將香港嘅洗費x 0.7 ~0.8 就差唔多
當你去central 2個人食餐飯，點都要拎張1000銖出來架啦
去local market買嘢返屋企食 20銖 40銖
買枝橙汁 買條魚 買啲炸雞 買啲沙律 又買啲糯米飯 洗300-400銖都正常

住屋個度另計
Pattaya condo 啲住得人嘅租金都係 6000-9000THB
townhouse 就10000-12000THB
House 就12000THB up

點解你唔問 你條長啲定我條長啲
我浄係知泰妹啲假波大啲

自己買餸自己煮啦

有無去walking street 消費
去睇下金魚

我老婆負責煮 佢煮咩我食咩

金魚你指啲body massage?
如果係，真係可以慳返。宜家係燕瘦環肥，做緊印度人生意。
我寧願開個ticktok 睇啲泰妹係度扭屎佛花

老婆係香港人？

肯定泰國人啦

同香港生活相比分別喺邊

泰國啲屎草，唔使錢都唔會食啦

香港邊有生活架 得生存

同老婆點識 巴打 小心喎

留個名揮揮手，以前住過泰國手東北一排，民風好純真係唔錯不過夏天熱到癲

有興趣芭提雅生活。。。
諗左好耐真係唔知可以做d 咩生意

一嚟屎
二嚟成日比人放蛇一身蟻
自己種把啦

好唔好玩？而家疫情應該好少人？

小心邊方面？

我專門做啲借力打力嘅嘢 準備多啲資金無壞
所謂結婚簽證係歸類為non-imm O
工作簽證係 non-imm B
兩樣嘢來嘅
嚴格來講係需要有工作簽證先可以做嘢

宜家隔一兩日就落大雨
老婆話落完呢排 跟住會好長一段時間晴天 一路到六月

唔係咁容易架 朋友
最容易入手應該係頂間餐廳 跟住做飲食 /鬼佬酒吧

70%泰文 20%英文 10%眼神身體語言交流

點識你老婆

呢排揾緊個office地方 打算租啲連排shophouse 但未睇啱 啲價錢又貴貴地 唔抵玩

我有個朋友又係好似樓主咁
不過佢就未結婚

東南亞黎講
泰國都幾正
D人都幾好
野食真係好掂
仲有估佢唔到商場廁所好乾淨又舒服
未去之前成日覺得泰國既衛生麻麻
原來同我想像中好唔同

做咩工作，點識

係唔係仲有咩退休visa?有冇聽過?

睇黎都係要儲定大筆錢先可以去泰國長住.
打工好似好低人工

因為你睇到嘅係最好嘅一面

泰國都貧富懸殊的好厲害
窮係上來真係好窮

都係當 Non-imm O

俾個網你自己研究下
簡單啲講 就你要有足夠生活費退休
個VISA唔會俾你返工
泰國戶口要有80萬銖擺住係度 做簽證

佢全職在家 負責我起居飲食

宜家連沖杯咖啡我都等佢整
因為佢整得好飲過我自己整好多

諗住遲幾年讀完書自己去秦國獨遊
有乜地方推薦下？芭提雅定曼谷好玩？

幸福

仲有 有無去過Soi6玩

Soi6 啲顏值我睇唔上眼

你單人匹馬去邊都咁自由 曼谷芭堤雅無所謂啦 曼谷選擇多 芭堤雅就夠集中hea啲
睇你自己係咩類人

你老婆有無賓周

兩種享受

你哋食得咁偏門嘅

即係想旅行Hea下就芭提雅？
我幾鐘意影相下

你影相嘅話 曼谷多嘢影啵
芭堤雅影來影去都係個鹹蛋黃 海景

就係無飯食先要隊

以前識個係芭長Hea既巴打，話佢去火車站果邊玩多…
未去過果頭，有咩好玩

你講緊condo 定 house
買house 要用泰國人名 or 公司持有先買得

多謝巴打分享 我去睇下先

walking street 拉客果啲係咪有下半場？
試過行過俾個妹妹仔捉住

點識的

你行得條街 都係有下半場架啦

平時有咩日常既娛樂？
感覺上言語不通好多普通資訊性娛樂都享受唔到

荷里活有冇開？？

開間餐廳係荷里活對面d爛地 都有得做

用英文溝通？

師兄本身可以唔駛做野啲錢夠用一世？

想問下CONDO 幾錢左右? 幾多呎?
除咗樓之外. 你話生活費係香港7-8成. 其實都高消費喎.
冇車係咪邊道都唔使去? 車貴唔貴? 會唔會好似香港咁重稅?
泰妹難唔難溝? 其實多唔多人妖?

未開，緊急令延期多一個月
姐係6月前都唔會開

4日之後 泰國彩票中咗嘅話 應該可以唔洗做幾年

有冇歧視支國人，香港人會唔會比人當左支國被歧視

Condo 就唔好買啦 認真
冇二手市場 你買咗就預自己住
你可以睇下呢幾個網 有新盤介紹

其實生活費真係唔會話平太多
今個月水費單寄來 36銖/unit 用咗17unit 咁都612泰銖 港紙150左右

電費2部冷氣 一台電腦長開 一個月大概1800-2000泰銖 港紙都430左右

睇你講住邊 曼谷嘅話BTS/MTR再加的士夠做
其他地方有車會方便啲 因為你唔會搭到巴士

泰國買新車 好過買二手車
泰國入口稅 同香港俾 香港真係抵買

又俾個二手車網你睇下

泰妹肯定易溝過港女

經過Twitter 中泰網戰一役，識得分香港人台灣人中國人架啦

泰國人心態係最緊要賺你錢 歧視你冇實際意義

始終旅遊區 佢地好識分香港台灣支那人
不過都有支那人扮香港台灣人
因為支那人好易俾人當水魚

通常都係同胞呃同胞
有一班專門做大陸客嘅所謂導遊係芭堤雅搵食

佢地叫地陪，好多呃錢
泰妹都會見支那人叫高價d

真係好蝕, 有啲Condo一開波就買貴本地人幾成...
好處係可以賣外國人, 不過外國人又好少買舊樓
而且早幾年以為支那條水會起飛 瘋狂咁起, 點知呢兩年起好一大堆又賣唔出去

我睇啲地產佬blog 話condo 個價錢係分咗2邊
因為condo的所有業主裡面，依然要51%係泰國人持有，咁外國人只可以有49% 。
而會買condo嘅泰國人又相對地少，咁地產商要收回成本的話，外國人嘅價錢就肯定會貴過泰國人買。

好啦，當你買咗間condo，你自住就無問題啦，理得佢租金回報表現。
咁你投資嘅話，潛在租客係邊啲人呢？
本地人？本地人嘅兒女（for讀書用）？外國人？外國派遣來打工嘅人？

細心諗下 就會聞到有啲伏味

好掛住芭提雅之前屌個嘅大學生
返香港keep咗一排contact我就放棄咗

下個更可愛

師兄 你同老婆點識

冇咩特別劇情 都係我去泰國玩 佢見到我yo我先 我咪yo返佢

師兄你個邊空氣點，check過曼谷清邁空氣奇差

咁你幾多歲呀？

會唔會睇地泰國電影/劇

因為你搵唔到好野姐

曼谷差好大程度上係太撚多車清邁就真係想知點解

癈話，唔識當地人點會搵到好嘢呀，等於啲外國遊客嚟香港冇dealer，只能去重慶食垃圾

go go bar 有冇開？

好想去泰國住

識d 泰妹。
叫佢地拎都係好雞。。
但其他野ok....🍬💩

全部沒開。。
死城咁

芭堤雅買樓投資有冇升值潛力???

空氣都唔覺得好

90後

日日睇緊
Netflix都好多 睇搞笑為主 可以留意下

買villa就有
買condo 就唔覺得有
你開個google map 實景睇下 大把地未開發

我覺得泰劇有啲似台劇成日鳩日都係垃圾愛情同埋弱智科幻

你揾下空置單位嘅數據 好似長期成萬套待售
我都唔知點解要係曼谷買樓

睇太多美國劇 調節下都無問題嘅
我睇都係為咗聽泰文發音 同埋學下啲用句 當下文化咁

學佢哋講嘢嘅tone 同埋語氣真係好過癮我都好鍾意泰國人嘅表達方式

毒L一條，想儲多幾年錢就vip visa過去，有咩要注意?

就算唔得，都諗住過多十幾年就退休visa

每日訓醒 有咩做
有咩原因令你留係泰國🇹🇭

Btw 係要search condo 唔係apartment
Apartment 啲水電同condo計法有啲唔同
多數係啲學生或者有臨時住宿需要嘅人先會揾apartment 貪佢可以短租

想提早退休，每日睇書跑步做gym 游水過日子，但香港既生活同洗費好難實現到。

所以plan租曼谷外圍，有bts既condo, 一來租金比市中心平，二來真係有生活上既野，係曼谷一帶用英文+簡單泰文+google應該解決到。

暫時無計劃買，一來唔想鎖死舊錢，二來買都只想住岩先買，唔想咁草率。

有冇諗住遲啲同另一半返香港住
老婆識唔識降頭

我覺得大前提係你去到都要保持有收入 而唔係拎一筆錢過去摵到入棺材入止

去果邊無得做野/只能寄下水貨返香港
都係股市/被動收入喇

台灣係方便d, 但無得日日係泳池邊曬下太陽睇書訓覺果種寫意…

曼谷condo最得人驚既係.
無論見個出面個價升到點, 層舊樓都係要劈3,4份1價先會有人要
你見泰國通住曼谷廿幾年都仲係租樓住就明啦

原來泰國通一直都係租樓住
btw河解佢過咗去廿幾年好似都重係唔識泰文噉

佢係連傢私租, 以前條友成日晒命. 話屋企有咩壞, 一叫業主就會即刻搵人嚟整
語言既野好難講, 就好多人落嚟香港幾十年 都仲有鄉音... 天份

噉講真如果4-6000蚊租到咁上下嘅condo嚟住 又真係唔需要急住買嘅
不過買咗係自己磚頭又唔同玩法
我成日都好期待泰國通講泰文

lm

巴打你大約幾歲?3字?4字?

唔好玩啦巴打
兩皮野係香港都夠洗啦
去到泰 包兩條女玩都有突

我都好想黎布吉
租架車布吉島周圍走
日頭dup⻣
夜晚商場同酒吧

呢啲生活最多維持1頭半個月

其實一兩星期夠了

始終要有個寄託 動力去維持生活
如果唔係好快就悶

係BTS附近嘅condo 我估平極都11000-12000泰銖/月
用港紙計就唔貴 但用泰銖計就夠食一個月了
既然唔需要係曼谷市內，咁室外都冇咁嘅必要啦
揾下其他有內陸飛機嘅城市住就夠 癡住大商場central 咁起居飲食都搞得掂。

Chonburi裡面，近laem chabang海港附近嘅townhouse 價錢 等於 Pattaya啲平價condo =6000-7000銖

住邊區真係好睇你有冇咁嘅必要係個度周圍走 宜家我都唔會成日去曼谷 因為我要買啲咩食啲咩 芭提雅都揾得到
除非要搭飛機先會揸車去高速

唔好玩啦 師兄
我宜家嘅生活質素係香港嘅話 要俾多2-3倍成本
再加上香港宜家咁嘅環境
我真係諗唔到用咩理由叫老婆一齊去香港住

話說我都好耐冇落樓下游水。。
以前仲會走去公眾泳池同人逼
宜家樓下就有嘅嘢 就冇點理會過

佢其實道出咗 泰國租屋住 租客係惡過業主嘅實際情況

市場大把選擇 你唔幫我處理 我咪搬屋 有錢租得起 洗驚冇地方住咩

咪講咗90後

包一條都唔夠

將生活融入工作
做夜生活KOL 咁應該可以長玩

老婆知道邊度揾啲black magic嘅巫師
又知道邊度有得問前世今生 我都有去睇過 幾準下 講曬我屋企情況出來

香港住耐有感情 想走又唔捨得
生活太方便
見你話洗費同香港差唔多
除咗間屋大好多 有少少錢做到土皇帝咁
諗唔到有咩值得留嗰邊生活
你落地生根又唔同講法
呢邊做生意競爭大唔大

：你呢世都走唔甩架喇~
會唔會識到你都係因為咁

人各有志，無問題架 最緊要你開心

我覺得有得試下 唔似香港大財團玩曬

人一世 都係追求個可以跟住你嘅女人姐
冇咩大問題啵
得閒仲可以俾我去body massage 咁大包容 邊度揾

點起步 非當地人會唔會好難搵工
係咪都係自己請自己
家陣是咪已經住洋樓養番狗了

老婆當地人定混血
屌你揼邪骨

我習慣咗自己做 所以冇經歷過揾工個種痛苦 外資係泰國都係工廠多 特別係啲車廠之類 但我唔係學呢啲 冇我份

宜家都仲係租緊屋咋 不過指日可待 我係度都仲可以FF下

佢阿爺都係大陸落來娶咗泰國人
咁佢算唔算混血

點識

爬文啦講咗幾次

覺得廿幾歲已經過咗去定居有咩感覺？
有冇諗住生小朋友？小朋友喺泰國讀書應該會開心啲？

重生的感覺
之前只有返工食飯返工 唔知人生有咩目標
宜家有財政壓力 但起碼我過得開心

小朋友順其自然
教育個度要再研究下點算

全世界都有㗎啦

年年去都唔同女，個條女就玩足一星期

正wo， 有冇得帶人去玩下

係曼谷市區內 交通一啲都唔方便 要揸車去

有冇去叫雞？

有冇入鄉隨俗，整塊佛牌戴住係身，或者有冇聽到d當地得人驚嘅神秘嘢

泰妹係咪好易溝？
之前去芭堤雅有個bbq好平

啱先同老婆傾之後買屋買邊個位
佢話之前曼谷大水浸 持續成個月 糧食又無補給 啲車又冇未停 要泊上高速公路 啲人走曬去芭提雅避難咁

從此唔想係曼谷度買樓買屋

大家研究下 水平線問題

之前去完芭堤雅 隔半個月唔夠又係浸咗個芭堤雅（啲車應該係total loss)
我諗去水問題係泰國嘅惡夢

係到唔講咁多 有興趣深入交流？

係佢地溝番你轉頭

ching有高見

請問咩叫bbq?

果邊有咩好食野推介
果陣去芭提雅日日去樓下食果d推車仔10bahts既串燒 (雖然睇得出唔健康但好平)
仲有去7仔/family mart叮佢d小食食 點解佢d小食咁好食 (特別飛碟)

香港真係比反送中壇野加速滅亡
泰國20萬退休移民個計劃對啲冇咩錢既真係幾吸引

唔好咁大聲講呀，等d人去台灣喇

放心 唔係人人都接受到泰國生活

800k銖果個應該係退休1年簽證... 其實都唔知算唔算移民
唔比打工 要每90日報到 期間出入境要先申請許可. 年年都要再比健康證明 同存款證明去搞續簽

無咁煩既應該得 Elite visa
要先比2百萬銖入Thailand.Elite會 年費20k, 會員可以去做5年簽

講到明係non- immigration O VISA 來架
你下年唔續就88
但鬼佬已經用呢個政策十幾二十年留係芭堤雅
已經有好完善嘅代辦公司 都係用錢買逗留時間
80萬銖係擺住係度 都依然係你嘅錢
會長期居留嘅 用依親簽證(有老婆或有子女)嘅多

去買elite visa 更似係比生意人用 用錢解決
但其實生意人都唔一定會長期留係泰國 佢哋周圍飛 30日免簽證 已經夠做
我識個大陸油公司老闆就係周圍飛 根本冇必要整長期visa
所以個elite visa 係有啲定位搞笑

Surf & turf 泰菜和西餐 靠住個沙灘食飯

WWW6+26 芭達雅 Chon Buri, Bang Lamung District (copy 個 code 落Google map) 食貴刁 姐係豬肉/牛肉米粉 40-50銖/碗

Hangme Korean B.B.Q.

AKA 燒肉 / Fuji 日本嘢 我係泰國嘅飯堂 去central 大多數都食呢兩間

Slowride coffee&cafe 好似係森林裡面食嘢咁 會有啲鸚鵡係隔離

間間都唔就腳 要揸車去

我就係諗住早退休既話，又未到50申請唔到退休visa, 咁就買elite visa…

好掛住 t21 food court間滷水豬手

泰仔波大啲泰妹波大啲

睇個gap 有幾多年啦 如果得2-3年 可以用ED 學生簽證 去上堂學泰文 20000-30000銖應該申請到9個月簽證

好好食？ food court啲餐廳 我接受唔到 啲友都係hea煮 唔係話因為個個位係屬於自己舖 就俾心機整啲嘢食

個味同香港啲泰餐店唔同 泰國果係甜啲同醬油味重。香港就係偏返去係咸味。
係唔係有分幾派煮法

泰國係真係落糖多過落鹽
未係香港食過 對比唔到

巴打嗰post 好實用, 可唔可以講吓泰國嘅醫療水平?

樓主幾多歲
係移民過去定純粹果邊發展

結左婚

老婆係泰妹？

偶然係Facebook睇到。
有人留言問，咁買你哋個VISA有咩優勢？

呢個thai elite 真係好單純俾錢買時間，因為只不過係under 旅遊發展局嘅一個project 冇咩超然嘅地位

最唔鍾意泰國生活邊方面?

目前來講 應該係同政府部門有文件來往嘅時候 所有規則都唔及準備定錢揾中介幫手來的重要

唔會話按本子辦事 就算你有齊文件 佢都可以揾到位要你俾錢行捷徑

就宜家武漢肺炎問題 有好多人簽證，90日報到需要去移民局處理。 政府出咗公文係可以自動延期到7月31號，都取消90日報到。
但依然有唔少人嘗試去移民局處理個陣都會因為逾期而罰款 錢唔係多
但規則 唔係規則個下 係會無所適從

講一套，做一套，到你埋去又可能係另一套

支拿模式:識人俾錢好辦事

你同你老婆係港泰文化差異最大係邊方面?

聽聞泰妹出名暴力，會打老公，係唔係真架

芭堤雅個物價太撚貴，我去清邁就真係做皇帝，去芭堤雅就做乞衣。

我唔會打佢
我都唔會俾佢打到

當感情麻木之後 一個M 一個S 咁先容易發生家暴吧
我睇新聞都係 啲女被人打 被殺 etc...
最近期先有個鬼佬係屋企殺咗自己個老婆

清邁 過得如何？

CCTV footage in Soi Buakhao show that on April 29 at 9:13PM, Elliott met the woman on the street and invited her to come with him before they went to his house on his motorbike.

屌 原來隊霖咗個個係working girl
死廢佬 入泰國監獄 等俾人通櫃啦

都係幾年前去旅行既時候
記得泰國真係隨便街邊檔都勁好食
如果無蝗就更好

留名有意了解泰國生活
睇到曼谷芭堤雅水浸好誇張,成個月冇得出街...?

呢個方法如果自己做既話 應該過到頭1,2次之後就唔得
如果免簽泰南陸路出入大馬既話. 差唔多係是但1邊留多過25日 另一邊少過1個禮拜既話 好多頭1次已經唔會簽得翻30日... 見過有啲要入房"罰"錢之後先會比入境.
好多local tour檔都會做visa run 不過有啲仆街既幫客run幾次之後 就會開始屈客錢

外國人要入泰國籍 接近係無可能既事
你個假設無意思

如果係咁都即係冇得諗

頭幾次搵local tour做應該唔會太大鑊
長期唔係辦法

最衰泰國正苦official 果個要>50歲先申請得

所以咪要諗elite visa囉，用錢買10年，直到50歲為止。

但其實都唔確定50後泰政府一定批退休visa俾你

雖然我無親身試過，但睇d研究報告，大概係差台灣少少喇。

亞洲第1係日本，放係世界都係最前列，d研究報告係有97-98分呢d差唔多滿分既分數。

亞洲2-4就係南韓，新加坡，香港，香港一路跌緊，但3個地方都有超過90分，咁亦解釋左點解d大6人會黎香港醫病。

再之後已經係台灣，馬來西亞，泰國呢d地方，分數大約係70尾，最多去到80頭，台灣係勝在平民無錢得到既醫療唔會太差，但泰國於係私家醫院有高水準，但同時收費都係香港既7折左右。所以一般細病係果邊睇無咩問題既。

順帶一提，政府成日話好高水準果到得60幾分，仲要係主要大城市俾有錢佬用果d拉高左分。

係50歲後先俾申請

我知，我意思係你夠50歲同合資格，如果果年多人申請，都唔一定批俾你。

係泰國罰錢定馬來西亞罰？
我暫時係柬埔寨試過一次 就咁蓋咗30日比我 咩都冇問
我相信帶我去個檔應該有啲關係。
個陣係柬埔寨邊境佢哋有個土炮office 係正入境隔離 啲人係一團團 一疊Passport咁拎來

年年都好多人申請 佢靠呢樣簽證揾錢的

兩邊都會有。泰馬邊境有個九反地方叫丹諾…
以前我會去檳城搵朋友 再坐白牌車過去飲酒。
好多時一車8,9個人，就會有1,2個過唔到

唉 原本5月中會去曼谷

咁都係唔去馬來西亞了 之前有諗過飛轉過去 再返來 好彩冇做到姐

我仲以為你有visa
不過就咁坐白牌檳城-合艾差唔多250公哩 先每人70港紙1程
你果你知道個方法係點做既話 肯定會慳唔少

呢邊係泰國關

普通坐白牌過關既話, 司機會過關前帶你去關口附近既免稅店 收10蚊港紙咁上下 "幫"你填入境表

師兄 冇事冇干 去合艾 有咩玩

都係果啲燈紅酒綠啦 有時間既就會走去宋卡湖玩下
鬼佬既話合艾通常會係去Koh Lipe之前既一站
不過我覺得合艾最吸引既係食, 好多泰國名菜都係呢區最出名. 我打分既話 食既部份會高分過檳城 (唔計榴槤

宜家都住係泰國定得閒先來玩？

買得elite visa都唔志在錢架喇…

問題係elite visa貴定娶泰妹貴

有冇囡囡圖

有無玩既野推介 岩一班人去
之前去過個水上樂園

咁緊係搞左入藉先喇…香港係揾錢既地方，唔係生活既地方

港女咪一樣經常派帽

巴打泰文LEVEL去到邊?

book yaht 船P arty

如果100%係 泰國人水平
我應該得15%

same
ching住邊個省

答返你個問題先

有次我唔小心撞到個頭，爆缸個隻，啲血係咁流 第一次爆缸，唔知點算好
咁即刻叫條女車我去醫院（個陣仲未結婚）
咁個陣住緊曼谷，就google搵附近有咩私家醫院，跟住即刻落樓揸車去。
個陣係下晝四點幾，一出屋苑已經塞塞地車。我講笑咁講，萬一有咩冬瓜豆腐，其實係曼谷應該會因為塞車而死係架車度
去到間私家醫院，第一次來，唔知架車泊邊好，又搞一輪，最後我都係落車先。入到去急診個位，同個護士講想包扎個傷口，解釋一輪都係要等到女朋友來幫手解釋。 當我按住個頭係度登記個人資料嘅時候，其實啲血又已經乾咗，無再流了 （記得帶護照和任何有醫療保險嘅個張卡去，佢問我拎護照copy，我就一直手按住個頭，另一直手係度搵）
護士叫咗我入個急症室之類的地方坐，望咗下我個傷口，將啲有血嘅棉花換走咗，再另塊新嘅俾我按住，跟住就走咗去。
我就咁一條友坐咗係度，隔離有一張病床有護士睇緊，其他都係吉位。
如是者，等咗超過15分鐘， 我開始頂唔順，唔知佢哋想點撚樣，已經準備想走。 因為條女冇跟住入來，我又唔知同邊個講好。就係好無助嘅時候，女朋友終於行咗入來，睇我一丁友坐係度。我同佢打個眼色，我話唔睇了，走去其他地方睇過。佢就即刻帶我走，同護士講兩句，就去揸返車。
跟住搵咗間其實仲近屋企嘅診所，入到去講明個情況，等咗一陣已經見到個醫生。佢問我啲基本嘢有冇頭暈身慶，對邊啲藥物過敏，跟住就開始幫我打麻醉藥，縫咗幾針，最後仲打埋破傷風針。 最後埋單3300泰銖（我有意外保，佢寫幾多都無所謂），整咗啲藥，幾日之後再返去拆線就得

經此一役，我總結幾方面：
要對自己屋企附近啲醫院、診所有基本認知先 出事都知去邊間先
同行嘅泰友要夠醒，如果唔係佢入咗來睇我咩情況，我都唔知走好定繼續坐係急診室度jm9
如果你自己冇車，又係曼谷範圍之內，真係求神拜佛唔好放工啲塞車時間身體唔舒服

In Pattaya, we had fog and heavy snowfalls earlier but now it's sunny.

會有唔塞車既日子咩

終於可以賣翻酒，今晚要飲返罐先

高危地方依然會繼續關閉 想來要等多陣啦

所以平時係市區搭bts算數喇…
我都唔明d人做咩要搭的士

今年早前係大馬留咗28日，無GOOGLE，以為陸路去泰國即日來回可以續大馬30日，結果大馬話一係行番去泰國，一係即刻買機票五日內由大馬離開，咁佢就俾五日簽証我吔，因為所有行李都係大馬AIRBNB到，結果用里數換咗機票，由吉隆坡去bangkok ，點知個低級職員話唔L得，你去泰國就咁行番去得啦，做咩幾日後先飛，同佢傾咗一陣，佢阿頭好惡咁話shut up，然後埋來了解咩事，好彩之後俾咗我地入境。

而最後我地退咗機票 (24小時免費)，買咗番香港，然後泰國同馬拉就爆疫情啦

咁睇情況係 馬來西亞唔俾人邊境run

btw
鑒於香港情況，我睇返泰國啲政治歷史。
泰國對上一次政變發生係2014年，再上就2006年，再上就1991年。
10年玩一次，曼谷乃兵家必爭之地，仲打算曼谷買樓嘅朋友，諗清楚未

變左性未

可惜之前已經買左
不過我真係自住又唔驚既

宜家眼見香港就黎gg
希望盡快儲夠錢過到泰國

係囉，垃圾國家

真 依家最想攬炒似係班狗

It's really coming down out there.

每10年一轉係曼谷已夠我賺，你懂的。

利申：樓主知我是邊個

都係想有多個身份，未必長住泰國

do you live in Pattaya?